主子細個vs 大個 對比圖

細細個啲鬚就咁長嘅

老積

個幾月就大個女咗咁多

好Q

好肚餓
炒定炸好？

咁似我嗰隻嘅

羨慕妒忌恨（我想睇多啲貓相

黎緊打算可能養貓

想請問下

貓貓會唔會擒上d枱上面？ d枱上面d野會唔會番黎俾佢掃冧晒？

貓可唔可以好似d狗咁教識佢做野？姐係教佢唔可以做d咩，唔可以跳上我阿媽張床咁？

有冇人屋企都有養狗？ 貓同狗玩唔玩得埋？最驚出左去睇唔到佢地唔知佢地點咋

Thanks

幾大喇？

Q1 會上，基本上咩都上到去，推跌野睇貓貓性格

Q2 可以，但難過狗好多，但一般都係佢訓練你
如，咬你就知道你夠鐘要餵糧

Q3 一般都ok 可以一齊養

跳嚟跳去就一定會㗎喇，但會唔會掃嘢就睇隻貓百唔厭，我嗰隻會上枱，但都只係行下。

貓係可以透過獎勵訓練到，youtube 就有啲訓練貓嘅片 , 打 train a cat 都已經有唔少。 貓有好大好奇心，咩都想睇下，玩下。 一開始會跳上床就唔出奇。但如果你想佢唔跳上床，咁你就要將床同貓討厭嘅事聯繫。 例如貓唔鍾意大聲，咁佢一跳上床就，你就大聲stop 佢，咁at least 1 to 2 weeks 就有成效。訓練貓要有耐性。

我見有啲貓會恰啲狗 有啲狗同貓就會friend 過打band . 我覺得同性別有關，例如貓狗嘅配搭係一男一女 , 我覺得應該易相處啲

大個變肥宅

細個

歲半

我隻狗對其他狗有d惡，唔知真係養貓返到嚟會唔會兩隻打架

係咪一般啲d狗恰唔到貓？

呢種貓係咪領養唔到？

笑死

英國短毛比較少

一歲前後

我係到個時貓貓會擒上抬，阿媽係到就唔敢郁，因為阿媽由細個開始就大大聲喝佢

貓可以教做指令，我隻貓識sit, hand hand, high five

你果隻好聰明

細個

依家

漏左張

點解up唔到

屌

雨歲了

啲毛好靚

沖完涼

好qq呀

好得意呀男仔定女仔嚟？個樣好慘咁

佢成日扮可憐，男仔

分別唔大，你真好彩

成隻都好圓碌碌 睇落好乖
我嗰隻成日打我

唔比你影

笑左，同我屋企果隻一樣，成日企起身打我屋企人隻
腳

佢個樣不屑你影緊佢

佢成日扮慘姐